孤單單這一刻如何確定你曾愛過我 求屌醒

早排識咗個女仔分隔兩地，呢兩個月日日傾電話都有flirt下咁 基本上除咗瞓覺同返學之外其他時間都係同佢傾電話 跟住後尾佢同我講佢有男朋友 不過分開左4個月無contact 但係無正式分手 因為話覺得佢男朋友好慘而家都一無所有 如果離開佢嘅話怕佢自殺

直至一個月前佢男朋友忽然出現番 人地搵佢佢又即刻去搵佢 仲要叫番個陣唔好sd message唔好打佢 仲要del哂同我既紀錄 話番去先搵我 其實到而家都係咁 但係佢話佢已經唔中意佢男朋友 因為佢中意我 之前有次佢男朋友發現左我話要分手然後佢喊到呀媽都唔認得 個下我覺得好唔開心 之後個排佢直情搬番去同男朋友一齊住 del埋同我既野 個個星期無同我傾過計 係得佢返學個陣先會搵我傾一陣 嗰個禮拜我係勁唔開心 佢可以block哂我所有野 係ig又delete哂同我有關既野 佢當我係咩 可有可無攝時間？ 我問佢係咪中意佢男朋友 佢答唔知 問佢中唔中意我都係答唔知 個下我真係勁唔開心 因為同以前嘅答案唔同 仲話咩無同男朋友分手

之後我頂唔住飛咗去搵佢 嗰陣時佢都有出嚟見我見左幾次 嗰陣我又覺得佢好好 因為佢同緊佢男朋友一齊住 但係半夜1，2點我話我肚餓去都會走出嚟買嘢食俾我 又同我周圍去 到我走個日佢都有送我去機場 大家都有拖手有攬有錫 直至呢家佢都有日日同我傾電話 但係每次我講佢男朋友佢都唔會肯同我傾 只係有講過話同佢男朋友冇將來點點點 跟住就話如果唔係鍾意我嘅話都唔會日日同我傾電話 佢而家去咗食飯佢話朋友生日不過其實我覺得係佢男朋友生日 因為佢朋友生日嘅話係唔會得佢一個人單獨去食同埋每次佢同男朋友一齊嘅時候就係連message都覆我唔到 依家佢就係叫我唔好搵佢話聽日先會搵我 不過我個人認為佢家下同我一齊只不過我有利用價值 因為我可以教佢做功課同埋我成日送好多野比佢 我為佢花咗好多時間心機金錢 我唔介意 但係我覺得佢想嘅話就可以封鎖我完全唔理我就好似之前咁

我身邊好多嘅人都屌過我好多次 話如果佢真係好鍾意我嘅話點解唔同佢男朋友分手 縱使佢男朋友處境都好慘 但係換轉咁樣所以就要讓我難過？ 但係我冇辦法唔搵佢 因為真係好掛住佢好愛佢

各位巴絲點睇
我應該繼續保持現狀就算定點
同埋佢話出年黎搵我 如果係嘅話我好開心

有點長 睇晒嘅話多謝你哋

毒丁無人理

點解你覺得佢男朋友慘
試想像佢可以日日中出
而你⋯⋯⋯⋯
自己諗

你知道佢一腳踏兩船的話 唔好再中個頭埋去
你諗下你試過因為佢而唔開心過幾多次
如果佢從來無確認過你地位既話 斷contact放過自己啦

頭先佢ig post相 係佢間房到整哂燈飾 又花瓣整左個心形出黎 又玫瑰花又蛋糕
唔係比男朋友比邊個 我唔信對朋友會咁 仲要單獨
唉 好心痛 我覺得我對佢黎講只係字典同信用卡 得閒攝時間咁樣
但係佢每次話如果唔係鍾意我就唔會同我日日傾電話呢下我又反駁唔到

放手啦巴打 條女得一想二
當你水泡
佢愛嘅係佢依家個男朋友 但好明顯有啲野佢男朋友做得唔係咁好 or佢地成日鬧交
條女驚分左手冇人錫冇人愛
所以先拖住你
醒下啦
你比人利用緊呀 比人當水泡
如果想證明我以上果番說話嘅真偽
你可以唔理佢 如果佢好緊張你無啦啦唔理佢
你就攤牌 叫佢揀
如果佢唔肯 證明佢唔夠愛你
段感情就算繼續都唔會有好結果
因為佢係一個得一想二嘅女人

佢愛你就唔會咁對你又拖住你啦
Btw你啲標點符號呢 密密麻麻睇得好辛苦

對唔住 無乜心機所以說咁隔開就算
感謝你睇哂

我身邊所有人都叫我放手
但係我做唔到
我覺得自己已經好肉酸 差唔多R爛面係咁搵佢

留名

你係no.2炸 憨鳩仔

我都知

自問自己只不過第二